其實連登真係一個好神奇嘅地方

翻工大壓力 喺公司俾客屌
翻到屋企仲要俾老母屌
但男人老狗就算想喊點可能喺佢地面前喊
喺啲眼淚就快滴出嚟嗰一刻
即刻開連登睇鳩post
笑完已經唔記得頭先有幾sad
多謝連登呢個咁鳩嘅地方

撐撚住呀 巴打

多謝啊